處女男好撚仆街?

聽講係

聽講你老母做雞
聽講

唔係

星座撚世界第一煩

應該唔係 除非係

你老母都係做雞先泌左你出黎

我好撚仆街
利申：處女男

我自己都覺自己仆街
利申：處女男